騰訊被制裁，希望富途牛牛快d 執

True

非常好！.jpg

支牛用戶不能接受現實

估唔到死先過sofi

快 搞到成班人學晒d大陸財經話

Futu 會唔會被除牌

聽執了呢鑊

yes